GOT7榮宰被爆「毆打聽障同學」時間點卻大誤 JYP：確實有過衝突

南韓男團GOT7近日正在積極準備回歸，20日韓網卻出現爆料，爆料人自稱是GOT7成員榮宰的高中同學，因為有聽力障礙和智能障礙，在高中時經常被欺負，其中加害人之一就是榮宰。不過爆料的時間點和學校，和榮宰的經歷完全對不上，經紀公司JYP娛樂也在21日作出說明。

▲榮宰被爆高中時霸凌同學，但他當時已轉學至首爾。（圖／翻攝自榮宰IG）

爆料人表示，自己和榮宰是高中二、三年級的同學，多次被他勒索金錢和毆打，留下相當大的陰影。不過這說法被粉絲強烈質疑，因為榮宰高一雖然是就讀該爆料人所說的「木浦機械工業高中」沒錯，但他很快就因為成為練習生並準備出道，而轉學到首爾，高二和高三都是在「首爾藝術高中」就學，時間點和爆料者所說的並不相符。

▲榮宰平常經常做公益，性格善良，爆出「校園暴力」讓粉絲覺得很荒謬。（圖／翻攝自榮宰IG）

JYP娛樂也在21日針對此事回應：「經過與榮宰確認，他確實和同學有過衝突，之後也確實沒有和解，但包括『校園暴力』這說法和文章的其他部分，全都不是事實。」

▲JYP娛樂回應，榮宰確實和同學有過衝突，但「校園暴力」不是事實。（圖／翻攝自榮宰IG）

JYP娛樂也強調，雖然爆料人表示有透過電子郵件和公司聯絡，但事實上他們並沒有收到過任何相關郵件，「本公司已聯繫該篇文章作者，希望得到更確切和詳盡的內容做為確認，但至今都沒有收到回覆。我們將根據更明確的事實消息，採取正確的方式應對。」

比錢化解

偽人

我都準備打撚柒你

WA 勁驚

收皮啦？

Gchi

jyp做乜認
順手打埋佢啦

樣柒到完全唔知點做到idol

關唔關JYP Daddy事？

佢個樣真係又串又惡又唔靚仔

性格唔串咪得

佢真係近年最柒男idol
除左無人識果堆男團

一個nct mark就柒爆全個kpop啦傻閪

唔明 前面話與事實不符 後面又話經確認有衝突
即係係另一個平行時空既高二三起衝突?

Got7 mark可以一戰

走撚開啦你隻lay狗關你柒事

係鐘意笑你隻奶共mark狗
郁我丫垃撚圾

你條五毛狗係到追大陸lay仲咁口面皮話人奶共

牙哩表身黨員 有乜問題？

on9仔 mark 係矮d 但係完全唔柒
憤怒的葡萄
got7 mark 直情靚仔添啦